Admin del ac唔該 被人盜用

今日係旺角食豬扒飯見到手機有reminder，有個大陸佬盜用我AC Po on9野 我好耐冇覆連登冇開post......認真唔知邊條撚樣玩鳩我。
我轉咗密碼都係唔放心，唔該admin Del account

po 咸相啦 會del快d

樓主, 你呢個係核彈
details pls

係囉

癡鬼線，不嬲少係連登comment，食個飯收到message，一睇比人話係大陸佬。
PS：我唔講政治，我上個月唔見過一本M2notebook好似有我email同埋連登註冊資料。
我屌X邊個盜用我account生仔冇屎忽！

admin唔Del，我先post波多野姐姐。

佢講野個tone同我都幾似（應該睇過我上一個膠post），但係我嘅為人同埋“有限嘅知識”保證我絕對唔會講埋啲咩又政治部又盛（學識少唔知咩黎）。